女朋友話自己冇嬲，但淨係覆嗯、哦...

氹左佢成日，佢話自己冇嬲過，但hea覆左我一日

㩒低佢，就地正法

帽事嘅，女死女還在

分手喇

冇嬲呀😊

港女:無嬲姐係好嬲 你慢慢氹

跟住就會問你 你知唔知我嬲d 咩
然後就....

同佢講分手